曾撐何君堯參選 傑志會長伍健:「不影響比賽下展示標語冇問題！」

live

可以展示標語, 但唔知俾唔俾帶入場呢

唔洗洗啦

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

連儂大球場

伍健心諗啲標語場都未必到
入到場就當你贏，俾你展示囉

好似普選咁? 話俾你選但閘都入唔到?

件件最怕你唔買飛